Ssd裝遊戲檔案（Window實裝㗎啦)

Yes
No

睇 ssd 有幾大
240/256 GB 或 以下

OS同GAME分兩隻SSD裝

前年black Friday 掃左隻750GB ssd, 而家乜鳩都塞落去

咁巴打你有幾多gb

今年幾時再black f?

11月尾
不過唔一定有平ssd, 上年都冇乜特別抵玩

買左幾錢

果陣好似連埋運費都係hkd 850 左右
amazon us crucial mx300, 半個鐘畀人掃晒

500GB 但係都裝唔到太多隻

電腦只得480gb ssd